hana 集中討論區 (42) - 可否笑着投靠 以未來付託

劇集《黃金有罪》片尾曲《你喜歡說謊》

nobody can see ar

打

咁快5個負皮

Tvb嘅雞嚟
梗係多負皮

啫係外表吸引

冇咁講過

唔吸引點會qualify到做連登仔心目中嘅

有新po，用gif表達下心情

@毒巴

你永遠是最好

95搭8

禮拜六你有冇心水

對你對你如癡

鍾意個幾首合唱

睇我古

禮拜六做咩

係咪勁歌

係

衰妹唔好咁進取先

follow埋D大灣區臭雞都仲丁得落

有個師妹叫李靖筠

正

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

如果hana唱會點

勁歌？

呢d衫唔好睇d人著 平板再平

打手又訓曬

手機鏡度影到你

樓主credit都唔落

@bunnynana_

喺酒店著到咁 你話係咩啦

去event

nkk

@voice_joe

Ching ho ball

有聽

仲講緊我上次貼d冰川mv

童年回憶

第三輯唯一可取之處

我ph咁靚仔都勁cut佢戲份不了

係好似老雞出席奶共show咁係連登都比人狙擊

李婉華

點解可以咁樣衰

睇邊個先啱呀大佬

一邊話樣衰一邊CAP黎打飛機

原來黃金有罪講黑警, 唔怪得唔做得台慶劇

無線前線係黃

靚到cls...

解決C都有喎

俾面 hana 第一次拍劇所以做到台慶劇

劉老師 多謝你

其實係畀面樓主

多謝cap圖

原來聽晚就係

阿女唱好啲

首席棋士 @青瓜樹下

係 all the best to shiga jinny & kayee

你知我講乜is ok

快d話

你哈秒哂佢地

我哋笑，佢要認真

我冇入fc咪尾

反擊

一個獎都冇

啱啱live講嘢好粗鄙
冇嚟文化

Joey die教你black block

扮緊你

係我扮佢
成日粗口爛舌

得啦得啦

恭喜jinny最女

呢五條女原來都分別37 40 40 35 40

linda正

Kelly mommy

奧運六星嗰五星啲獎項緣真係好麻麻
就連林峯都剩係拎過男角
其他直頭得飛躍甚至無獎

好耐冇status，所以cap下

歲月不饒人

個頭好樣衰

錄影緊 即係已經知結果
咁有乜好睇

得入面啲人知結果
我哋唔知架ma

已經知
劇透

預咗 裏面啲人知咪即係全世界既人知
咁多個fc咁多條愚記唔透無人信

條女好樣衰
上年嗰個好正 眼神好凌厲

[King jer mode] 笠住幾個膠袋當衫著

回帶
一句話: 真係哪來的自信

$

東網話拎3個歌曲歌
而家手上有4個獎
唔通係最女?
(或者係乜9網絡歌星/ 演繹豬肉獎)

笠咪笠

i笠her

我哈不怕回帶的

今晚應該我開

延伸閱讀

大話連篇

此地...

1同2我信佢
3同4就

bbb你講嘢經常係反指標

花，猶如是我心裏熱愛

無個一線到

咁撚樣都攞最女
不知所謂

一年後先咁講

點解等咁耐先講

唔係掛 咁都做比佢

乜乜也願試 (美斯, 2019)
所以咪冧到莊囉

單計2019 kayee都屌打隻姣嘢啦大佬

認同

唱成咁撚樣水準叫最女

想將全部掌聲畀ph

vincy

Binc上年台慶比人cut9左

香港一線, 你識條春

唔識欣賞

抵啦

生生死死冇獎攞？

冇

比晒你好無

🚬🚬🚬

hi

我食開黑冰🚬🚬(食過幾次)
佢呢?

終於講出你心聲

你請會畀面

食唔食到兩枝煙

佢唔食我代is ok

一齊食啦
可以準備定十包

我一支公喳，頂酒都唔使咁玩我掛

佢食八包你食2包

分畀local部分其他band友都得嘅

🚭🚭🚭

做咩雞

叫husband頂嘛

辛苦樓主了

自行聯想啦 我唔畫出腸啦

個status又出咗2次
zoie fans提下佢係咪被hack

靠你

13有隻象

13樓

我冇run 佢ig

我寧願慳拿拎少兩首
俾aka 同鄭傭仲好啦

咁計成個頒獎禮都係豬肉

咪蝦我中文差
係咪有錯字

樓豬冇提即係冇

關我咩事

今晚個妝幾cute

皮膚真係敗筆
搞返掂一定再升華

「勁爆」向來以獎項眾多見稱，數量從2000年的53個，先後增至125個（2005年）、137個（2008年）、163個（2012年），屢創新高。至於歌曲獎方面，其餘「三台」一般只頒發10首金曲獎，「勁爆歌曲」卻高達21首，另外更設有「勁爆卡啦OK歌曲」、「勁爆廣告歌曲」、「勁爆合唱歌曲」、「勁爆原創歌曲」以至「我最欣賞歌曲」等，種類繁多。因此，「勁爆」一直被傳媒及市民譏諷為「豬肉獎」，含金量甚低。2019年2月，《新城勁爆頒獎禮2013》其中一個「新城勁爆躍進歌手」獎座被發現棄置於北角渣華道橋底。

有見及此，「勁爆」於2016年正式改革，一洗以往「分豬肉」的風氣，將獎項數量大幅裁減至55個，例如「勁爆歌曲」便恢復至10首。官方表示昐藉此舉重建公信力。

穿哂喇

1001左

韋景雲係咪第一次有shot

下唱新歌?

唱新歌

斷咗片 求先演繹女唱咗邊首

其實星夢獎樂而家算唔算全球最大唱片公司

獎樂

冇唱淨係叫佢去準備

can u hear 冇
秀珠好能慘

你用呢個icon好串

好在我都叫無斷片 唔怪得諗極都諗唔起

最佳演繹都無得演繹下
意義何在?!

無人記得佢

梗係串呢隻衰嘢啦
攞咁多獎
is it really deserve?

恭喜 代一姐發來電

咪講咁多

係is it/she really deserved或者
does she really deserve

推嗰邊po辛苦了

聽日港台見

2台有kayee ma ming

笑左 沒有你開始

菊梓喬攞女歌手獎！吳若希：佢永遠係一姐

老泥妹就係老泥妹
毫無禮貌

你喜歡說謊 live 好能尾機

菊梓喬攞女歌手獎！吳若希：佢永遠係一姐

歌手吳若希在勁歌金曲頒獎禮後受訪，一開始即笑言覺得自己性感過昨日，問到是否特登穿得性感預了攞大獎？她說：「人氣女歌手個獎都好大，自己都好滿意，頭先落台都有特登多謝Herman（老闆何哲圖）有坐低聽我唱歌。」講到她再次失落最受歡迎女歌星獎，她謂：「唔啦，唔拎啦，太大壓力，因為自己唔係好守規矩嘅人，如果上台拎會控制唔到自己，影衰大家就唔好，我太跳Tone，同埋我承受唔到壓力，過往試過太大壓力有啲情緒問題，所以呢啲情緒問題，都係交畀其他人承受，我喺台下開心過喺台上面。」她又謂今年少了很多大型音樂會，近大半年是首次見到咁多歌手一起聚一聚。

講到去年菊梓喬攞獎時，她笑到勁誇張，問到今年是否特地控制表情？她說：「好咗呀！（你邊拍手邊擰歪面？）吓？對唔住呀，今年冇GIF圖啦，哈哈，下年我會望實鏡頭拍手㗎啦。（你同人傾偈？）其實同胡鴻鈞傾緊慶功宴有乜食，睇吓有冇鮑魚食，對我嚟講食嘢緊要啲。」提到她女歌星夢碎，她說：「我都冇發過呢啲咁嘅夢，唔想身邊啲人太辛苦，都係唔好搞呢啲嘢啦。（將一姐之位拱手相讓畀菊梓喬？）我都未做過一姐，都未拎過女歌手，攞過先係。（即係你話菊梓喬係一姐？）梗係啦！喺我心目中佢永遠都係一姐。」

有無人fc下
雖知wiki放流料唔奇 都想知係咪真

wiki流撚到 咪睇啦
次次都錯嘅

「我真係好鍾意唱歌」

流料我都定啲 因住佢教壞細路

睇番啲正氣啲既囡
佢都走黎捧雯b套劇場

紅字真係笑L死
仲有佢講野真係句句都睇到

鏡頭面前扮晒嘢
btw今日個頭好靚後面打圈超正
側邊唔好整曲佢 就咁放低/紮起晒就更加好 有少少老土feel

一姐應該好撚嬲
得個垃圾人氣王
平心而論2019一姐啲歌高汁好多

連我噹都唔放過
又#作樂多端

內定係老雞都冇計架 嬲都冇用

沒有你開始

盲撐

阿妹正

富貴門 講緊首歌
你係咪講呢個

點解咁多負皮
係咪有異議

負皮= cannot agree more

@李綺虹

"我為何我為何要說謊多一趟，完全明白你不喜歡說謊。"

蔣志光入行作品 "我也不想說謊 ", 佢自己作曲

又以笑遮醜

港台我開多個影視？

有冇哈

當然有 佢唱主題曲

得個半鐘 好好睇概特輯

琴日tvb成三鍾

依家咁受歡迎
大把人爭做菊梓喬男朋友

唔係真係以為受歡迎掛

香討好睇wo

咁真係呀ma

hana wo

超可愛

hana

隻手好"鞋"

咁快上載 政府工效率奇高

Youtube 可以set 幾時 upload
一早set 定啦

自動upload ga
愛回家嗰啲晚晚8:31 up精華

作為打手, 效率都好高
gif 已整

女歌手唱片獎
威威豬
多得肥圖出黑膠 紅膠 谷銷量

隻野算唔算係
肥圖比咖喱姐當年一走了之去結婚生仔既一個懲罰

人工照袋 理得你

小心28.73 mb

嚟緊新年又派大封利是s

呢pair唱得好有喜感

compress 左
等樓豬放落下個 post

解密時間又到喇

沒有你開始...

呢首冇獎呀
又嫌少

你知我想講咩既

努力，希望之後入到rthk女歌手，同埋睇wiki唔使903嗰格係0

甄妮有冇聽

你女友不嬲只可以靠提升歌藝來擴展版圖

算吧啦6師弟

咪一樣28.73

個0真係...

傻仔先在意傻仔

6HSB346.gif
28.7mb

kUqcCFh.gif
7.07mb

我buy慧嫻的
係傻女

我ku一樣28.73

算把啦
成日呃獎

我部電話6.79 wor

唔係掛

真野呢就唔使攞出黎講既

呢個世界邊有最好

只有更好

好似load出嚟都要食返咁多數據

無限數據plan驚春

歡迎x2 XD

@營造巴，好唔好同其他巴打講點解我哋成日樓主

而家到番我地哂命

冇計 職業病

劉亦菲女神崩壞嚴重發福

所以嘉巴唔洗太勞氣

講

間接hana

條 女 整 左 容 都 好 撚 樣 衰 啊！

笑到仆街
呢個之前美斯好似吹奏過

菊梓喬自封喬妹 自爆想跳火圈

歌手菊梓喬為「博愛100周年青年音樂會」任嘉賓，剛在勁歌金曲狂掃獎項的她，對於被稱呼為「一姐、菊姐」即表現尷尬，並呼籲大家稱她做喬妹。
-
談到於昨晚頒獎禮，菊梓喬自爆𤓓事，她說：「當陸浩明宣布我攞『最佳演繹女歌手獎』時，我未等到佢頒獎畀我，我已經伸手拎咗個獎，後來睇番重播先知，好尷尬，伸畀佢嘅粉絲鬧我冇禮貌，我有message同佢講好抱歉，對唔住，不過佢都知我係緊張過頭。」
-
而將收爐放假迎接新年的她，表示有意請同事食飯，以慶祝其今年大豐收，稍後她亦為新劇開工，故於開劇前先進修一番：「我會去學跳絲帶舞，之前學過幾個月，本來諗住喺演唱會表演，但做得未夠好取消咗！（你諗住參加馬戲團？）要進修吓先，但我對跳火圈係好有誠意嘅。」至於梁詠琪則以壓軸嘉賓身份亮相，事前已透過公關表示不受訪。

我會去學跳絲帶舞，之前學過幾個月，本來諗住喺演唱會表演，但做得未夠好取消咗！

係咪有睇連登
上次我都話古裝劇歌+古中國舞

男友有睇=佢有睇

聽番呢首就好掛住凝G同小喬皇后

佢使唔使咁勤力
呢2年名利兼收搵唔少錢啦
又住埋豪宅

好撚靚

隻新歌
又some more
又phone more
幾時到腦魔

唔好笑

都唔知呢個乜撚野po黎

...

ig依家睇兩個人嘅24h status就插一個廣告

啊姐整好d蘿蔔糕未

不過話我咩都好都會有則改之無則加勉
#二代lihkg chy

hyper得濟唔記得咗獎係有人頒嘅
掛住傾計見舊嘢喺隔離順手攞咗就算

結案

邊有得咁易結

戥凳凳凳先係結?

bbb好大諗頭

上後生仔謝罪喇

叫呢度啲兵結

開左大醬園未

整好左啦 想食

咪玩啦叫個死MK妹禮貌

呢度得一個用佢個名

好，咁我叫佢唔禮貌

我狙擊咋

再整返杯熱咖啡

咁大兜飲唔落

我哋呢度好多口人

第一眼以為左下角係黃賓穎
原來係Aga
後面好似係鄭傭?

show me yr gif

係呀係呀
再隔離嗰個係令壽堂黎添啊

Jam埋歌先開餐添

樓主息怒
我啱啱喂咗毒巴食謊言豆沙包

講笑

利申唔似

@yeunghy1106

唔可以一件衫拍兩個節目?

@nicki_ting

個頭標奇立異
簡簡單單咪最好

反指標
正

你覺得個頭好靚?
後面就OK靚嘅
前面就

鞭策鞭策
高要求係好事

我唔係鞭策
係批評

知喇

唔好成日拎隻出嚟

依家先睇勁歌會唔會太遲

湯記彭家麗->羅敏莊趙學而

誰說書生百無一用

花

#埋班作樂

雷珍妮真係雞黎

食曲奇平伏心情，會唔會得意咗少少

呢位工人姐姐好靚女

@樓豬 呢個幾高汁

知你鍾意靚女
無分國界

x2

恭喜勤深深拎冠軍

佢係中國人嚟
自己親口講過
奶共不意外

真係好紅 大中華一線

有人對我肯定，係我前進嘅動力
代寫caption

lihkg版chy唔記得講:
負皮都係

深藍 confirmed
有少少黃
但其實心中係紅

好7

#837 #838 是我留的負皮

你個名出賣咗你立場

即刻多咗負皮
果然大家都想鞭策佢

鞭打佢都有得諗嘅

💪🏻

肥圖幾時收購

hana 集中討論區 (43) - 聽見冷風吹 懷念會浸沒我身軀

個#1有36幅圖

正皮

個樣其實幾ok
不過想知幾碎

數據證明一切：香港女歌手唱片銷量第一

想要哂拍封面嗰啲原圖s

梗係 全部菊男買

呢個真 佢間房唔洗牆紙 全部癡滿cd

仲痴淋淋

無心害你都幾好

聽講你哋幾個同屋

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥

收皮啦死老野冇人識呀

太偏激啦你

我想表達真係唔識 用埋誇張手法

咁你真係誇咗 咁經典都唔sick

乜撚野黎

898

我虹示範點喺人哋手上一手拎獎

好有波路

唱梅姐歌
衰過一次仲唔夠

respect

我話之前佢唱過首裝飾的眼淚

牙全就好啦我都想食

發揮唔到佢把聲
搵返個老牛聲既唱會好d

1. 阿女咪咁夜訓
2. 你同我玩轉成個studio先好出來

又溝邊條仔呀今次
玩到咁撚夜

坤狗？